\newglossaryentry{esports}{
  name={eSports},
  description={Dit staat voor electronic sports. Online gaming maar dan op een competitieve manier}}
  
\newglossaryentry{cheat}{
  name={cheat},
  description={Iets die gebruikt wordt om de speler van een online game een voordeel te geven in het spel}}

\newglossaryentry{anti}{
  name={anti-cheat},
  description={Dit wordt is een tool, stuk software of technologie die gebruikt wordt voor het tegengaan van cheaters of valsspelers}}
  
\newglossaryentry{csglobal}{
  name={Counter-Strike: Global Offensive},
  description={Het is een game die een van de grootste in zijn soort is. Het heeft een heel groot aantal spelers en heel wat actieve mensen in de community net als grote organisaties die achter dit spel staan}}

\newglossaryentry{twitch}{
  name={Twitch},
  description={Als streamingplatform voor gameplay en eSports is dit een van zijn enige in zijn soort. Hierdoor is het ook de meest bekende platform}}
  
\newglossaryentry{fpsgames}{
  name={FPS games},
  description={Dit is een veelgebruikte afkorting voor First Person Shooter games. Dus een game waaruit men kijkt vanuit het standpunt van het karakter waarmee men rondloopt}}
  
\newglossaryentry{aim}{
  name={aim},
  description={Letterlijk vertaald staat dit voor het mikken. Iemand met goede aim is iemand die goed kan mikken, vaak zullen cheats hier bij helpen}}

\newglossaryentry{vac}{
  name={VAC},
  description={Het staat voor \gls{valve} Anti-Cheat. Het is de officiële anti-cheat van Counter-Strike die iedere server en gebruiker standaard hebben staan}}

\newglossaryentry{steam}{
  name={Steam},
  description={Een programma waarin games aangekocht kunnen worden dit ontwikkelt is door \gls{valve}. Dit is het platform waar je \gls{csglobal} op aankoopt}}  

\newglossaryentry{valve}{
  name={Valve},
  description={Het bedrijf die \gls{steam} ontwikkelt heeft. Ook zijn ze de ontwikkelaars van \gls{csglobal}}}

\newglossaryentry{lag}{
  name={lag},
  description={Het haperen van een game die het spelen bemoeilijkt}}
  
\newglossaryentry{smac}{
  name={SMAC},
  description={Afkorting voor Sourcemod Anti-Cheat. Dit is een anti-cheat die open-source is en eenvoudig te installeren voor server administratoren}}

\newglossaryentry{CT}{
  name={Counter-Terrorist},
  description={Ook wel CT genoemd, dit zijn de spelers die de bom proberen ontmantelen en de \gls{T}s proberen te stoppen}}
  
\newglossaryentry{T}{
  name={Terrorist},
  description={Ook wel T genoemd, dit zijn de spelers die de bom proberen tot onploffing te brengen of de \gls{CT}s proberen te doden}}
  
\newglossaryentry{spawn}{
  name={spawn},
  description={De plaats waar een team de ronde start, elk team heeft zijn eigen kant}}  
  
\newglossaryentry{map}{
  name={map},
  description={Dit is een bepaalde kaart of terrein waarbinnen zich het spel afspeelt. Er zijn in totaal zeven competitieve maps}} 